
                      Para fanáticos de la saga, aunque cada vez recurren mas a enrredar mas y mas su argumento, la película no deja de enganchar en ningún momento, Aunque 
no se trata ni de lejos de la mejor de la saga
        
            